有冇人知佢表達緊d咩..

話說今日dn咗新交友app玩，玩入面個game。
但我估咗十幾次都估唔到係咩。
我又唔想佢開估
有冇人知係咩

煎牛扒

扇風點火...

唔啱

原來四個字

唔係 不過幾有創意

係呀所以更難估

叫佢比啲貼士

佢話係食物

生炒排骨

蕃茄炒蛋

唔知點解，我覺得係蝦

恭喜你 竟然啱咗，點睇得出！笑死

係番茄炒蛋

哈哈
我都有諗過
但見唔到黃色所以以為唔係

有咩蝦嘅餸係四個字

宜家啲交友app都幾與時並進 仲有啲咁嘅game玩

不知所謂

硬塞d字上去？
我知既得：龍井蝦仁

完全no idea，你地估下

玩嘅過程真係笑L死
佢仲有第二隻game

乜app嚟 有啲咁有趣嘅嘢玩

韓國人？

隻app 叫Friendie，應該係新app黎，入面未係好多人。
不過幾好玩

冇呀諗住係食物又係四個字

nope

勁呀巴打

都敏俊

錯呀

好難估喎
下面我覺得係韓國國旗 會唔會係BTS呀

佢話係身體陪位

部

搵唔到~

單眼皮？

我估咗，唔係😕

我屌 原來個個係韓國國旗

我仲以為係食緊野

係雙眼皮

韓國國旗係咩事

咁塊面下面個長方形咩嚟

佢話係韓國國旗

佢話覺得啲人係去韓國割雙眼皮

我係ios，唔知有冇關係呢

天呀 我笑死啦，咩黎

蝦餃？

再唔係燒賣

隻game好似幾正

蝦餃